Elinor kon nu niet ongelukkig worden door dit gedrag .-- Een paar maanden vroeger zou het haar buitengewoon hebben geschaad; maar het was niet in Mrs. Ferrars ' macht om haar er nu door te kwellen; en het verschil van haar manieren met de Miss Steeles, een verschil dat met opzet bescheiden leek haar meer, vermaakte haar alleen.
